2018海關督察(5)

lm

個名一d創意都冇

留名
有冇人收到？

官網無update

完

懲教主任呢

今日無出 佢話會唔去fib

唔知佢會唔會有埋integrity呢

坐等下星期一

又1week

今日有pop

上次leadership test email係星期一出

熱到

咩叫pop???

passing out parade

幾時可以再apply

出年

Lm

發現樓主你之前都成日開post笑90後

恨鐵不成鋼

[連登獨家][只限今日]ACO Skill Test 懶人包

個user名好似你

懲教主任：

今日出

搞到我都開始懷疑人生

佢深潛左

佢上星期話唔出 佢唔去呀嘛
所以幾時出都唔關佢事啦

犯人： 我幾時可以出獄？

今日出

有冇人收到呀

聽講就快又停請人
唔再年年請成百個inspector
有冇巴打收到風

聽話下年加多成1成人手 又要升人又要退休
年尾又要請多轉ci喎

真係年尾再請?

退休潮好似18/19年就完
新口岸又就快開晒
唔知係咪真係請咁多人

佢可以照去架 死全家姐 咁囗響

7月尾尾到去8月中
明天會更好

可能冇fib呢

各位 你地努力

出現了

唔使溫，點都比人插

想問下筆試時考埋基本法嘅話幾時會收到基本法個成績？又係寄信去屋企？係嘅話又係唔係一個月內會收到？

無嘢了，自己揾到答案。

The results of the BL test will be issued by post about one month after the examination.
The results are of permanent validity.

閘住反彈

fib平日都有？

當兩星期通知，今星期五出最快都24號

有冇人收到BL test個result呀？
87其實係咪算ok㗎啦？

87幾好啦 你FIB已經有8.7分 其他人最多都係多你1.3分

寄左黎啦？

推

啱啱收到

唔該晒
希望有fib啦
等email等到下年

今個星期五會有

一定係

除非唔係

今日又收皮，真係坐等星期五算了

仲有幾日姐 做下其他野先 你人生唔係淨係做海關督察嫁嘛

就算有100分都冇用，因為完卷果刻都gg, 但算係對自己有個交代

B.Law真係追到100分

我都係得87
仲諗住會滿分

thz 返去留意下信箱

咁多人87分
利伸 我都係

收到風31號前會出

咁勁

係啊，我都收到
今年內會出

我有睇你啲故

有冇人收到

收到

收唔到 唔係靠彩數

岩岩5:33收到關員ft 係咪姐係代表無ci fib

係呀係呀，我想兩樣野有乜關係呢？

問

love u錫啖先

無 兩條隊

兩樣報晒
疊埋心水做co啦
大sir心諗用2皮就請到你
部門會唔會咁傻豬用4皮請你

咪撚打沉佢啦 可能得呢

其實我諗住用CO試下佢個穿梯 無諗住做CO 人工太低 點知到fib完都未收到CO ft .....

識人fail co fib
ci 就入班
無野既 兩邊唔關事

咁痴線

我都收到散仔體能email，唔打算去

who is

收費貴果位師兄

認真問 佢叫貴？
我問過間 one txxx pass好似仲貴...
有錯請指正

佢會唔會9up

講開又講
識人fail ACO
但入職AO
勵志

識人10萬月薪但買唔到車
但有個月薪8千買林保堅尼

考得入AO 做咩要報ACO

一個考中文 一個考英文
信不信由你

好多e d case，此終要求唔同。eo fail, ao pass. ia fail, io pass

我估係 自我安慰

完…

今朝肥左CO個體能，頭先就收到CI FIB時間

你in service?

出左?

官網好似更新咗

where

吉魯真係好L柒 你咩都唔知 點考

筆試(第II部分)已於二零一八年七月七日舉行。通過筆試的考生將獲邀參加遴選面試。有關的邀請會分批以電郵方式發出。

若考生於二零一八年九月十七日後仍未收到有關邀請，則可視作經已落選。

2XXX

應該唔係跟candi no. 出

難分真與假

Yes, 以前都係random

是但啦 你都唔去 仲擾敵黎做咩

你收到拿？

人地問收到既考生candidate number 我答又係擾敵？ 叻仔 問題又唔睇清楚 鄧你擔心

你話去左死全家喎
反正都唔會請你 鄧你屋企人擔心好過啦

你真係收到？

In service

政府公務員 / ncsc見先

上年都係in service收先所以..

大家定啲黎

去唔去同收唔收到兩件事 唔明而家d考生咁既concept都夠膽死話去考幫辦 真係每況愈下 比你考到都有排驚

Yes.陸續會有

Yes. 過左第一浸 就係random派

過左就跟分派

我講咩都係假 所以我唔想答 唔洗理人地 做好自己 change your mind 加油

有冇巴打知收到email係咪一定係兩星期後考？

好想轉行加入

同問，有冇人知今日出個批幾號fib

做緊SO 都要考呢邊?

SO唔好做咩

上年4/9截fib(?) 今年17/9

聽聞有個fg candidate non 001xx 今日有email

派得outsider
即係cs n仔派哂

我係002xx，唔係做緊政府既fresh grad一個咋

宜家又似玩Candidate no. 咁派喎

又要mon post了

23號

點知分can no.?

唔係掛

tmr

005xx 希望入班

ching幾時fib？

R u cs?

可能in seevice呢

我未收到阿 唔好意思誤導左大家 我只係表達好想入到班

剛剛收度email

04xxx

收唔到

molamola

有無人問下大師兄跟咩派

圍爐

你個名

今日收唔到係咪啫係玩完

可以退出了

你咩no.

06xxx

仲開心過有fib

驚hi

打定輸數 幾時再後出email

有無人係fb pm下大ching 問跟咩派

ching， 係咪公務員？

唔係

派完呢批
唔知幾時會再派

收到email 既巴絲可唔可以分享下幾多號in? 上年好似係分三個星期，每個星期五派。

即係其實未到17號就應該派哂？

有冇非八大考生？

我唔覺跟分派，因為我英文係差到比老師屌我憑咩入大學

2xxx收到FIB
8月尾in

識人係

1字頭 candidate no. 表示皮已收

有無人知最尾個candidate no. 去到幾多？
1萬？

中文好到曉飛

有冇收到 fib 嘅巴絲 喺 27 28 29 考？

molamola
收唔到

呢層就部份認同
唔叫最叻，但唔算差
似係拉平均分，我written1英文錯左最少一半

如果candidate係一萬就無
咁重洗唔洗派到14號
兩日都派完

希望絲打9估中

暫時所見係咪未有巴打9月in? 即係最多都係8月31號？

02xxx收到email

想問下有冇巴絲知之後個視力測試係點
係咪唔戴眼鏡同con睇字母/數字?
定係剩係驗色盲色弱?
利申600近視150散光 好驚就算過到fib都衰視力測試

巴打幾號in

巴打9月in? 咁快出到5千幾

分析下先。2個場考written2, 我can no. 2千尾 係等一個場坐最尾 第二個考場can no. 應該係3000到13000 (240個) 所以派到5000咪姐係派緊第二個場 中間既人？我推理有無錯

派多十轉都無所謂

因爲無我份

留意到呢一浸收到email既巴絲好多都係freshgrad，或者grad左1年。由此推斷佢地可能以工作經驗作為分水嶺去分batch。因為咁樣既情況下，大sir係出題同比較考生表演都會方便好多。
利申：鳩估

咦我都係fg但無email

收到 8月尾IN
有無人有興趣form study group?

you fg?

已經做左野3年幾

28
但視力測試果度有冇巴絲知係點

一定唔會因爲fg而in先
諗太多啦

應該驗色弱啫
警察消防先視力

巴打can. No. 0xxxx?

第幾次考？

感謝巴打
本身想睇下做唔做個激光姐
大家都加油 希望各巴絲快D收到email+入到班

fg 做左年零野 收到fib

第二次考

幾時再出email

師姐可唔可以分享下上年FIB邊方面做得唔夠啊？

上年去唔到fib

有冇巴打今日收到
定係又要等星期五？

到底而家係咪已經出左四份一

慢慢等，溫下書啦

希望係 等到好絕望

呢排搬屋 想減下肥靚仔d 都唔得閒 唔好講溫書

海關係冇野做既

hea過aco
幫辦級黎講海關同救護係數一數二hea

都係果句啦
做政府有chur位有悠位
唔能夠一句就概括晒既

in general姐。
紀律部隊幫辦grade 黎講

收到先算la

比我ff住先得唔得？

吉魯

今日會唔會出呢？

無

聽日會唔會出呢？

會

不過無我

今曰星期五

不過無你份

metoo

聽日一定會好天既

今日一定會有架dllm

等埋今日都冇我就疊埋心水下次再黎過啦。。。

上年9月都中出緊架！

但係我number好前

派兩個禮拜就完？

話就話9月17都收唔到就收皮啫。。。雖然唔知係唔係randomly咁派，我number咁前如果今日呢batch都冇咁我寧願平常心當冇好過。唔使等到2046咁

大家準備成點啊

唔會夠我前 我筆試坐第二行

我號碼頭10 大家加油啊!!!!!

差唔多啫

頭十有冇兩個人到we2

加油今日一定有

你準備成點 ？

我準備緊收email

我溫番上年 fib 自己整d notes 再得聞自己講下英文、睇下新聞、諗下處境咋。之後自介諗住收到email先準備

好似有5個以上，大家由頭見到落尾

祝你成功呀巴打 追上年post見你都好努力 呀 應該祝大家都成功

差唔多頭100個no都係坐第一行

集氣

有冇人收到?

未收到

收到

從來沒有...

準時5:30

GG

可唔可以講下咩no.

如無意外下星期五應該係最後一批

啲candidate number好似派返轉頭
可能真係random派

但要兩星期前

吉魯收到未?

有

條撚

今日收
Candidate Number 500以內
random派機會高

巴打收到風cs/n仔已經出晒？？但唔見有cs/n仔話收到信

其實咩係n仔

contract

上面有現職講左收到

海關ge contract? 求賜教

大家下年再見

不嬲得一個
利申唔係9吹

應該唔係random
今次細number收嘅已經係第二batch嘅人
第一batch今日已經派晒 之後順便開始派batch2細number

白痴問題一問，點知自己咩batch？ 某個no. 之後係batch2？

Last year one board

佢跟分排batch應該

同問

收到個啲英文係咪好勁

有無人已經收到email？收到嘅幾時考呀？

連續三年考?
ching介唔介意透露自己語文程度去到邊?

同問 想知佢地公開試英文考咩grade

[

上年有巴打話完全random 等到好痛苦

等咗兩個星期五都無email，我都覺得好痛苦。
不過我睇哂2017年海關督察嘅post，上年都係每個星期五派一批。
我都有個疑問，早派同遲派會唔會有影響？跟住我繼續追post，2017中後期有fib嘅巴打都有收到vetting call。
雖然個心係安落咗，但宜家得返四個星期五，如果keep住收唔到email，個人難免真係會失落

所以而家我失落到當冇fib算 等自己放鬆面對

收到 第一日考 好驚。。。

加油，你得嘅

當傾計

今年個post好似靜過上年

少左人到fib？

應該唔會呀，係少左人考今年，但佢都照計按比例pass人去fib，太少人in佢冇人選擇

同埋係隔離IO post熱鬧姐，咪有個大對比

個陣時有去佔中係咪就可以收皮㗎啦？

有無人未有fib email?

hi

返去繼續做文員算啦
各位兄弟加油呀

係咪要過咗fib先會有report知道自己衰咩咖？

未有fib email 揮手區

不過上年都好似in完第一日先開始熱鬧

念力求fib

第一批幾時考？

好似係23號？

其實random 派合理

1. 等每個人既準備時間差唔多 除非你未收到都準備

2. 佢想見多d 人番兜返細number你都唔覺係番兜

所以仲有d未派既

有無絲打收到FIB？

咁撚岸鳩，大把女體能唔合格都入到，大sir 專請靚女

咁依家確實係number 有番轉頭

聽日見既巴打加油

有冇人可以講下情境題問咩

你下屬係你面前屌你老母你點？

聽日最早in幾點？

唔g喎

即刻同我扯

ok 你返去等通知la

「大家咁話！」握手言和

都係個啲了解下做咩咁大壓力

今日應該第一日fib開始

有無人in share下

剛剛完左，可以講既係大家要溫下時事題，處境題其實好易估到問咩

時事係咪有關海關既時事？定唔關事？

巴打答得夠妙 難怪有io offer

我都想有

廿分鐘左右，基本上除左一題之外全部都係英文

20分鐘 櫈都未坐暖就要走

btw有無係咁chur 你

所以都唔知點樣衡量你適唔適合
應該要合眼緣

有冇自介同問自身問題

時事問得偏唔偏門

收call補交資料都好大機會有
你in埋呢邊分分鐘雙料

我諗general都nice既，追問都係有既，至於中文定英文，淨係可以話絕大部分都係英文啦

多謝巴打

個個仆街係到攞料
考左既巴打諗清楚先好share 因爲海關既問題會不斷重複 到時益左後考又收哂風既仆街

認同，保障自己 但其實你有料，冇收風都可以考到; 你冇料，比哂所有題目你，問既次序都知埋，你都係會考唔到

可能會放流料呢

所以我都只係拋左大方向比大家就算啦，巴打放心啦

答左你到時唔同又話人fake你架啦

你問野咁天真都係姐

上年就唔同既情景題
口岸/處事/行動都有 自己諗下有咩野人地問到 都幾大路
了解多少少海關部門主要面對邊幾樣大問題
背野方面 唔好水過鴨背睇一睇就算 我上年一直比人追問 背到你背唔到為止

自解好似無 而上年我都中文較多 英文較少
我係最後果個星期五先收到fib email
尾三定四果日見 先見係有著數 收夠人後面會幾hea見下 個人認為

祝各位1730有fib invitation

七漆柒收到入境offer仲去唔去ci fib

去

如果有我份

未咁快入班？

想問下英文，考官講英文難唔難聽得明？同埋佢既用字會唔會好專門，好難？

同埋七巴考過幾多次？

即係其實尾見個啲都可以收皮了

如果random 派fib 時間咁咪好撚唔公平

所以話正常點會random派

海關今年第二次
入境第三次

你prefer 海關？

係 但入左班就唔會出返班入海關

點解嘅？
怕畀人寫花個file定乜嘢

唔係 海關明顯深入好多

比較想知考左幾次既師兄心境點捱一年

恭喜你，上年同你一齊CI posts共同進退

你fresh grad?

失望，接受，申請report，報名，準備

個人認為...除非實力超群，或者有電話線
否則都係用平常心看待
能力，運氣，佢部門請人嘅考慮...

好似上面咁 估佢用咩準則派fib 根本冇意思，冇答案

平常心好重要，成事在天，謀事在人。答啱哂對答如流都可以唔請你。表現一般失準，唔識答但可以有vetting。身邊太多𠲖類例子。但點都好，盡力準備

好撚感動 條777終於有offer唔洗去做狗

Io做ge野同文職無分別
但要返shift

求fib

io同ci大多數幾多歲先入班24-26?
怕太老

弱弱一問 如果交form個陣未grad可唔可以照報
例如一月deadline但我同年6月先grad會唔會唔報得

無 其實好難頂 去到最後一關唔得又要重新黎過既心情

yes

你上年都係？

收到email!!!!!!!!!!!!!!!

喊左 個號碼咁前 今日先有
本身都打定輸數

祝大家順順利利

都係收唔到

咩都無

好彩打定輸數 今日都係冇email

+1

其實係咪WE2低分嘅派咗先 高分就後派等佢哋多啲時間温著數啲

你話係就係啦

無人知但你講既可能性唔太高

七哥有無fib

我幾勁 400個fib都可以唔中

無 好想去試多次

都係果句 一日未deadline都唔好氣餒住
上年最後一日我起飛機 一land即check 見到無 個人灰曬
點知翻完牆 就收到封email
雖然最後都係考唔到 但考得幫辦既我覺得未到最後一刻都唔好放棄

只不過咁等法好難唔氣餒。。。 一早當冇好似好過少少

都有幾多巴打未收到email。。。大家圍爐都暖啲

咁你係唔係真係想一早就無 連過多關既能力都無
依家係咪派完先 未既話就唔好比佢咁影響心情
我都試過三次咁樣 去到最後而無結果

咁又係 同埋樓上有位巴打話自己no.好前都係啱啱收到
好啦 多謝七巴鼓勵 祝你順利入班，分分鐘今年雙料！

圍爐取暖區，盡力維持「Random出嘅上年都一大堆人最後果日in有offer, 做好自己每日溫書」

好易灰心同頹

七哥幾多歲 考過幾多次? 我都好多次了

知唔知自己問題係邊？

唔夠firm
講野兜圈包裝

無追po
7哥今年io 有offer ?幾時入班

25

呢樣唔自爆得...

識包裝好事呀

我識你嫁
大家前同事
不過唔想相認

祝你雙料offer

重有三個星期五

得返3星期。。。都唔知跟咩標準。。。順no.其實最好

1個星期派100個？

依家先派左三個星期 派左150jawo

未有既巴絲唔好放棄丫！我個ci 朋友話其實WE2 無我地諗到咁複雜 文筆通順基本就pass pass 就有得見 我自己考個時都操左好多篇文考完感覺係良好 覺得唔錯 點知前2個星期都無好灰！見400個仲有一半人未派！stay positive!!

打唔打邊爐？

150+130=280參唔多啦

中英一齊計定分開計

WE2 第一個場已經去到N 260 270人
第二個場好似都250？ 已經500人。。
不過如果真係300人fib ...機會又大左

跟你個數 近七成人會有FIB
其實WE2都篩好少人
咁佢個fd又冇乜水份

睇考官心情

push

睇你個樣順唔順眼

其實順眼係咪真係有着數

所有工都有

Mr happy今年有fib?
加油💪🏼

有呀，下星期考

you fatfat

英文寫到 1999

開始拜神未

your name

唔識答一包煙有幾多支會點

答番佢你唔食煙

鳩答左18支

無follow up 咩
係咪想試你 知唔知過關買煙要俾一支煙稅

佢點答

唔食煙真係要諗

擺明送佢入班

想知board有冇follow up糾正佢定屌柒佢多啲

何解

唔食煙其實都應該知
如果有溫吓書嘅話

唉我都想有得俾人問

佢有冇問返你知唔知點解免稅上限係19支

咁靜

星期五就會多返啲人

yes 等睇星期五無我份

知唔知舊年vetting ~ 120個
入班～80幾個
淨低嗰啲去咗邊？收reject or...?

hv

點知vet 120?

睇番舊年啲post 咋
我都唔清楚

海關督察hea 到點？

咁樣既話真係好慘

waiting list 係出新post 即完
班人無入過班
咁同收reject letter 有咩分別

有大部分最後waiting 但一開招聘就等同reject, 有小部分wait好耐再同appointee入同一班

睇化左，當冇

Waiting

今年再黎過？
定係入咗其他Force

加油！祝今年順利入到！

上年有 今年未有
當無

朱古力波牙彈彈波

sad到仆街......vetting係完全不可控...

係因為vetting出事定vet完都無班入???

橙

如果聽日都無……

吉魯加油

今日出左？

考完了

又話唔去考

btw覺得自己考成點

都算ok in左35分鐘 中英比例3:7
多時事同海關background

可以死全家

In左咁耐
聽D人講話20分鐘左右咋

咁多野問你應該掂啦

可能每條都答得耐 所以時間長左

我應該係你後面果個考生
我用左25分鐘到，英7,8:2中
接近0時事，因為我提過自己背景係要接觸時事，跟住佢覺得我背景係唔足夠處理即時危機，佢講明話你唔使做詳細同深思既考慮，只需要比即時答案我。

我緊張到中英都口窒窒，條條唔追問，hea住問。

其實答第一條問題已經知道你岩唔岩，同埋對你有冇興趣，英文太差，已經衰左。

同埋有d問你咩情景用咩條例去拉佢。
應會問你一d網站冇答案既基本問題。

各位加油，明年，後年，大後年再見。

希望你成功啦筆兄
其實大sir問既問題都會base on你background問 可能我本身份工有管開人 大sir都唔點問我情境題或者管人果d

同意，我做果行係分析性同熟時事，所以佢就冇問，係咁問我管人，祝你成功啊，我就一定唔得，連問題都聽唔明，唯有明年努力。

First impression 都緊要
答唔好咪睇下你之後點逆轉囉

筆兄英文會話水平如何？

背唔熟好易lag機

有意可留低wechat 可以分享下有d咩要溫 直接比重點 等你唔會浪費時間

輕鬆，臨入房深呼吸一下，然後不斷同自己講我係最強

我dse岩岩夠lv3
會話lv3

問既內容都好難捉路
但我準備果d全部冇考
處境題係好難估到，但以處理人事關係為主，但人人唔同既

英文溝通到就得啦

我三大master, 本科非三大文科
唔係記者，但係文科工作
其實大家預全英會好d,佢都試過用英文問條疑似情景題既野

同埋問左阿sir,最快9月開始有通知，明年第一季度入班

第一季 各位有vetting既記得準時返自己份西工

想問師兄佢係跟成績派定跟考fib日期派？

唔清楚，我冇問咁仔細，同埋大sir自己唔太清楚，係由在場既eo1答

有vetting都可以收reject,所以點都要番

係 有vetting都唔係十拿九穩

咁我應該低分到…

標準答案係背哂，但你唔夠時間就背啲熱門啲同埋fact sheet

我比佢地問咗五六條部門背野題
事後問返其他考咗嘅師兄佢地好似無問咁多
唔知呀sir係放我水定嫌我廢

考左未
今年難定上年難！
上年同你一齊拜神😂😂

未呀，下星期二考，平常心

自介聽講好多人都無，但無部門呢個真係第一次聽，我諗佢真係睇你background 而問，見你可能份工作關海關事就索性問少啲部門

大家下年再努力

今日又出

如果今日都無email

咁下年再黎

仲有2 星期

去找中大email

今日一定有

大家就快有email

3 min

!!!!

無email

冇 too

又gg

真係唔知溫唔溫好

是但la
反正無我份

今日竟然冇

Congratsssss !!!
加油準備

睇得咁開

佢會唔會分兩batch打電話呢其實？
因為佢應該in到十月，但個eo話9月會有第一批通知

佢嘅exact wording 係點？

唔係呀 算後

都係冇

係

最遲係5半，最早就唔知

終於收到email

正常的
磨鍊下 對世事多幾分參透 少幾分執著
亦要明白唔係付出幾多回報就有幾多

七巴

海關根本冇野做
企碌尻係關口尻流流

今日收到嗰啲，幾多號考？
Thanks!

17個星期

yeah又係無

唉 點解會咁撚樣嫁

same

估唔到咁多人fib就係無自己

原來沒我份

其實都無望，有既前面夠人後面都求其in

屌屌屌

好似識ge人都收email

謝
祝你fib 有好表現

心灰意冷了

加油巴打
我明白random派真喺消磨意志

我明
果種好虛無縹緲嘅感覺

人地話不少於500 你就寫1300

自己諗啦

我都寫1500 無事

各位巴打加油，小弟都收到啦， 都係17嗰個禮拜考 random派真係好折磨 請耐心等收email啦 唔到最後一刻唔好放棄！

why always me

海關上年無點準備 因為本身無諗過第一關過到
點知撞撞下撞到入fib
灰 會好灰 一路等一路灰
但唔可以影響到平時自己做野
始終都仲有機會 唯有等落去
最後收regret letter 無辦法 認命
自己fib係答錯野

係唔係答錯就一定收皮？
我錯左幾條

屌 我都係

無追post 想問依家係咪唔跟number派？
利申fg 俾佢拖到我唔敢搵full time job🤢

收唔到，半放棄狀態

有vetting都未必穩入班，梗係照搵啦，當CI份工係bonus啦

我自覺一條出錯 但個錯都幾critical

情景題 pre setting failed

七爸有咩pre setting 可以咁critical

會搞到成個mission直接fail

咁大鑊 佢沒續問俾機會你執番個plan?

有得執都開心，我去到後尾係睇得出hea9我，一問一答冇追問，d情景都係hea既

都係果句，如果有下年fib, 就好好反思

同埋我錯係錯部門題，同埋時事題，類似話政府d野係錯，但原來呢樣野係佢地心目中已經實行緊，最後我話會有嚴重後果，佢話個嚴重後果係咩後果同埋有幾嚴重

有呀 可以執返呀 但係錯得幾離譜
明明自己考之前提左自己唔可以咁答 去到果個moment 又係唔小心爆左出黎

師兄記得你之前個post話答錯左幾條,資料題?

我比人狂追問上年 追到驚...

可能追問就係呀sir想俾機會你執番正

yes啊，有d資料係網站冇，自己又解釋唔到的。有d就緊張，答錯，記錯，總而言之我係on99

唔使灰既ching,上年有個fd都係唔識答幾題都入到班，應該唔係淨係睇答問題岩定錯，好多野睇

有無人試過，答問題可能唔岩阿sir心水，佢話不如我比tips你啦，阿sir比完tips，考生答完無再追問

其實海關啲阿sir係唔係好nice？聽人講入境會chur到考生喊

主考係nice的

Yes
But haven’t received the fib invitation yet

一個情景題追問左幾次但無黑面，另一個問時事，我答完就算
我諗都叫nice掛

一樣

三個都係男呀，仲有個女EO

主考係助理關長，其他兩個好似係高級監督之類

係得入境係校長，其他都唔係

唔一定
PI FIB 有時都係校長in

謝指教

大家交流
祝你fib 有好表現

你幾時fib?

PI 都係高級警司in
但海關去到助理處長in
反映有幾重視

助理關長好有喜感，nice的

In完喇
當時都冇留意panel個rank

重視程度唔敢講
但以 專業 黎講...懲教真係數一數二

第一次考？ 表現如何？我希望佢唔好落雨，否則好麻煩

詳情可以睇番懲教fib 嘅post
去過就知

屌舊年第一關就out咗
表現還可啦

其實第一關好難

叫咩名

唔會留意啦，果時緊張到fib講中文都1999,邊得閒聽佢叫咩名。總之得一個board, 坐中間就係助理關長

唔知幾時會派vetting le 係咪會等佢見哂先 雖然佢話9月有消息

記得帶埋dse成績
見好幾個補交dse 煩到仆街

你要對自己有信心

For references

無收到email 既其實已經………

有冇比時間你自介？

冇自介，一條自身，gg

同埋要補交資料，明知自己種種跡象顯示fail, 但都要補交資料果下真係好矛盾

有咩資料要補，提醒下

比左兩分鐘自介 再追問

可能真係有興趣先會問你自身，部門知識呢d容易train, 但背景就冇得train

係我有份cre文件放左係迷你倉，唔方便拎番出黎，因為封哂箱

人生好似無哂希望咁

無關係你也不用給我機會 反正我有一生可以浪費

巴打係心水Ching

你search下panel chair 個名
就知佢係邊個

面試過程係咪順利？

無email圍爐區…

未到email 真係唔太想溫

愈後考愈著數，流出資訊愈多

但要考慮佢之前可能收夠人，減少收生人數喎。le我中後期考，五人小組foul到得番我。le最後一日好似有5個全死

我覺得應該係跟頭四關成績，分六個range
每個禮拜派一個range
成績越高越早派

一級定兩級

Push

Main board應該本身cs ，act 高一級做ac

等緊星期五出email

上年是否出現呢個情況
如有，請告知本會最後一批收信的入班率是多少

前面有咁多關既成續 唔明點解會random見

應該跟前面關既成績

但肯定不是順number

唔洗念咁多 我都無email

會唔會因為寫得太正常

太正常都fail?

純粹FF，有無可能
啲point太正常，太普通
係個個都諗到既point？

不過祝巴打早日收FIB
樂觀啲諗，多啲時間準備，到時更加得心應手！

in完
感覺in得好差
處境題不停被追問

有比人追先好，證明對你有興趣，好過我亂答都唔追問

因為其他問題無得追問咋
個阿sir起勢咁問，問完一條處境題，追問完，直接話，好，咁另一條，跟住繼續追
今日好似好趕時間咁
許sir一開波就講明，唔好陳述，直接講答案，唔好答其他野
最後一位阿sir問既真係同海關無乜關係

Close to 0

上年最少4個師兄都14號後in都入到

七巴上年9up到出哂名
咁都有人信

我仲後過14 我抄牌果6個全部無

有冇特別意思

得番個幾星期就岀新招聘啦EO

有就pass 左了

跟前面成績排我相信無人會唔同意 所以有志還有志 先檢討左自己能力先

但認真作文既成績唔代表d乜
依家叫你捉賊搜貨 唔係叫你做記者作家

所以作文叻但同轉數及即時反應可以毫無關係

所以未收到而你自覺好標青既既不用灰心

我剛剛收到eo offer letter

fatfat

恭喜巴打

巴打written幾勁、有冇咩秘訣

恭喜晒！

Happy in成點？

又到出email 日

希望大家今日一齊收email

4. 5 hrs left

仲有2個鐘左右, 各位手足good luck

又到出email既日子

1730

都係無, 已放棄

Received

strong

26/9 好似去唔到了...

Finally received

吉魯仲未有？

no, failed

Twice fib

777巴唔旨在啦

首兩round 而家都放棄了

終於收到

好認同